壓床打J打左十幾年 而家同女做射唔出

次次都做到佢高潮 但我仲硬緊未射
要次次手打先出
有d影響我地兩個既關係
本身女朋友已經自卑 而家開始問我 其實係咪唔係咁愛佢
點算 洗唔洗睇醫生

試下佢插返你?

叫佢幫你口爆

咁樣算唔算陽痿？

試過 最多流前列腺液

壓閪磨j慢慢改囉

點屌都唔夠刺激個龜頭

壓住條女屌

咩听壓床打

本身虧就虧啦

壓床咩意思

睇你呢句就覺得你係假膠
Or 你條女唔識含撚

叫你條女來，我教教佢，包醫得好你問題

應該係屌床

如果一直係直接磨床單磨到射，龜頭皮 會唔會厚過腳皮

咁唔怪得樓主屌 hi 無晒 feel 啦